iPhone X 訓覺比人偷偷地解鎖咁點算?

咪乜7私隱都無晒???

到時差佬解鎖仲易

指紋解鎖唔會咩

用番按pw 啦

佢話嗑埋眼解唔到
其實係點都解唔到

訓咗覺有人拎起你隻手指會知嘛....

咪撚玩啦 拎起一隻手指就醒 你日日被人迫害架?

吓正常反應喎 你係咪訓到隻豬果d

咁TouchID 人地夠可以係你訓緊時候都可以解鎖

下，當你攬住條女訓，佢郁一下你就醒一下，咁你成晚咪好唔得閒 定你未攬過女訓？

橙

人人唔同
你咪撚on9

Up乜9?? 郁一下醒一下係反應喎…? 關得唔得閒咩事

要開眼先解到鎖

咁死唔眼閉既人解解唔解到鎖

夜晚咁黑點解鎖

柒左就認啦，仲死撐

唔比人天生淺眠既 惡撚到

要在連登講幾多次係Infrared

APPLE做野唔洗你教

擰人哋塊臉、開人哋眼皮唔係仲易醒咩

解唔到佢在你塊面落哂墨屎記號 叫醒條撚屌喇

你自己7就算啦，以為一定唔醒

睇得出港仔急不及待 部機都未出 就刺左稻草人先講黎懶叻懶巴閉 好威咩依家 邊個勁d呀？

如果你真係開住眼訓覺既唔該你鎖房門訓覺啦

好撚柒 仲撐緊

只可以講係小部份囉 至少同我訓親嗰啲逗佢兩下都唔會醒，有啲仲逗極都唔醒，你郁一郁就醒真係睇下醫生穩陣，遲下結咗婚都唔知點算

女人就唔驚
訓教會落妝
但男人就危險少少

An狗 不願面對事實

死傻西
你用指紋解鎖重開機
d差佬仲用唔用到指紋解鎖呀
叻唔切
唔係以為face id重開完機唔洗打密碼呀？

要打開眼先解鎖到呀on9仔

用相係咪唔得

其實人人都唔同
你訓極唔醒咪又係要睇醫生
做人唔好咁自我中心啦

唔得

為屌而屌
指紋個陣又係咁屌

on9 山左機咪唔會解到鎖囉
指紋都係咁啦

下下要望住先解到鎖

你買到先講啦

男人冇私隱only

女人。。

所以要用腳趾

真係硬解乜都冇用 打撚到你銀行帳號都講出黎

如果有人佔中果陣俾黑警捉左 要睇你電話 大家會點做？

佢介紹就話要開晒眼直望先得

連按5下power制

不了不了

其實呢，ios 11 有功能可以噤五吓禁用touch id開emergency mode,相信faceID都係,用下個腦，apple會唔會返埋呢啲低級嘅安全問題,俾人發售左先屌得唔得